# pmeter

PMETER (Pulse Oximeter) merupakan aplikasi android yang digunakan untuk mengakuisisi data dari perangkat Pulse Oximeter dengan menggunakan BLE (Bluetooth Low Energy)

Ke master branch untuk melihat seluruh source code aplikasi
https://gitlab.com/mfahmialif00/pmeter/-/tree/master
